山東一對新人半裸躺馬路拍「婚紗照」 身後車輛橫越極驚險

近日山東一對新人為了拍富有特色的「婚紗照」，竟在一家婚紗攝影公司的安排下，半裸裹著床單躺在馬路上拍照。拍攝時新人身後還有車輛來往，險象環生，引起廣泛關注。

內媒報道指，7月11日（上周六），一家婚紗攝影公司的幾名工作人員指揮這對新人橫躺在斑馬線上，當時兩人半裸，僅裹著床單，並躺在枕頭上。為了拍攝，兩人甚至抱著枕頭吃起快餐。

兩人行徑都被附近路人撞見，婚紗攝影公司的工作人員還站在一旁的車輛專用道為新人擋車，但新人身後仍有不少車輛來往，情況相當危險。路人報警後，目前警方已介入該事件。目前，警方已對婚紗攝影公司負責人和兩位當事人依法做出處理，有關部門已責令涉事公司停業整頓。

這已不是內地首次有新人在馬路上拍婚紗照。去年11月，湖北陽新的一對新人同樣站在斑馬線中間拍婚紗照，身旁站了好幾名工作人員，他們有的拿道具，有的幫忙整理衣服。攝影師為了追求效果，不時地蹲下身子尋找拍攝角度。最終是在路人的報警下，交警趕到才將這一行人驅離。

網民熱議：
「這是要一起進入愛情的墳墓？」
「是什麼樣的腦殘會選擇這樣拍照？拍遺照呢？」
「他們不會覺得很尷尬嗎？」
「為浪漫不要命。」
「大車一過，一路走好。」
「建議直接冥婚。」

借個位 保安局表示已發出超過20萬張醫學監察通知書。

請大家支持推個post
唔自救大家玩L完

我哋可以做咩嘢？
1.話比身邊嘅人知香港有個後門大量吸收潛在冇病症感染者及傳播者

2.如果身邊有料，可以報上傳媒比如蘋果。
例如有其他人話知道：
灣仔入境個邊D移民公司而家當免檢疫証明係生意咁做，搵班阿姐派傳單幫人攪。
每日中港司機都幾千人出出入入。

3.煲大件事！比全世界多D人知道，只有多D人覺醒，知道個政府係棄全香港巿民安危不顧，先會爭取到更多人企係我哋呢邊，同我哋一齊抗疫！

兄弟姊妹爬山 希望他日平安相聚

婚禮本身係好美麗既事
佢地可以搞到咁冇美感

核突中國style

支那on9野post上黎托柒咩，呢D弱智料支那每個市日日都幾百單啦

好似訓街咁

乞兒結婚

果d集體婚禮先柒

土地問題

越簡單越童話

支那人不意外

可以同年同月同日死

點解中國人連婚紗相都可以搞到咁柒
嗰啲香港所謂攝影師鳩影嗰啲都拍馬都追唔上

Simple 同 Poor 係兩回事黎
佢地明顯係 Poor 而唔係 Simple
仲要將Poor 當成 Beauty

因咩事成個民族可以完全冇晒美感

CLS

不願同年同月同日生，只願同年同月同日死

金拱門唔幫襯，
幫襯美國阿伯，
勾結外國勢力。

品味問題

召喚達爾文

仲要衫都唔著

我覺得幾好笑既
其實E D婚紗相都係靠攝影師同後期PS架啦

比錢訓街

支那畜

成件事唯一問題

係竟然無被車死

推 願榮光歸香港

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #特區免簽地位 #取回強積金 #一國兩制已死 #聯繫匯率 #移民走資

中國›支那

返屋企扑野拍片算啦....

佢兩個行乞嗰時認識對方？

喺路邊影婚紗相都算
唔著衫影婚紗相都算
但食住KFC影係咩玩法

都搞咁大壇野份早餐都唔整份靚 d 既
食 KFC 外賣...

They do chicken right

未睇相幻想到好美麗佢地先會用生命影......
成個setting錯到咁....

嘩 好有創意好特別

本身係撞車黨, 所以要係馬路影?

放上TikTok威威先

佢哋幾時先可以無咁俗

homeless

有張習總同碧咸著西褲踢波嘅對比圖

講還講

腦生屎

紅白二事一齊攪

好核突同低俗的結婚相。

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 #一國兩制已死 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」 #取回強積金 #721

做乜L 姐

其實係KFC PR搞嘅
（純9Up）

想睇